sofi交易好慢，同埋個用市價交易永遠西價

其實佢無收佣係咪就係靠食你幾格交易價？

其實可能係嗰幾秒變動大姐
因為佢有時有食正個價好靚 有時好西
淨係知開市排盤一定西

我一開始用都有諗過樓主呢個問題

聽聞Robinhood 之前比人告就係因為咁....

佢用戶要開幾耐
之前用銀行買賣 嫌手續費貴
想試下佢$0 但交晒野幾個工作天都冇聲氣

Ft即日用得

唔食你幾格, 又唔收你錢, 真係開善堂咩

sofi一定用限價

ft

免費不嬲都係食spread 賣你個order 俾mm

google下0佣卷商點運作咪知

咩係MM?

玩sofi一定用限價，用市價即係玩命賭博

有錢就唔好用免費嘢
免費嘢實多問題
用Ib cs 個啲
再唔係用銀行買美股實冇死
除咗兌換價西 同一開市死機
諗唔到有咩問題

想轉會
我剩係入過港幣 買過美股
我得港幣戶口 請問提款係咪一定要係sofi兌返做港幣先？

HSBC 咪仲西

冇事既

推薦碼 29638BE7

新手學野幾好 冇手續費
但要daytrade / 炒tesla呢d大上落真係輸到手殘